緊急！！發完夢番屯門既朋友 屯門轉車站有大量狗 上車搜身

如題
住屯門既小朋友 係出面搵個安全既地方休息下！！

推

推呀

報tg

岩岩見到有幾個小朋友 比警狗的埋一邊 企左係度

屯門手足小心

水炮車射清真寺reddit upvote

58M過左
油尖旺既車請留意
59X60X58X260X.......果啲
文具請處理/落車

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

幫手retweet水炮車射清真寺

想講岩岩見到格仔衫呢個人 拎住相機係咁影被破壞設施

x車高危

報左

幫手retweet水炮車射清真寺

Push

58X唔入

58X 正常唔入轉車站

upvoted 介唔介意我整理埋同Twitter啲tweet一齊post

緊係可以 一齊推上國際

勿落車 入左屯門先 格尼po話捉轉車黑衫人

60M 暫時安全

thx

[共識] Twitter hashtag

轉車站下面重狗，有咩事都唔好係轉車站落

大欖巴士站都有
入天水圍元朗上水既都要小心

Tui

67m 安全冇查

唔好大意

push